［熱血Post]所有連登廢柴同我入黎

啱啱比個絲打屌醒左
大家其實都有自己長短處
不過自己淨係睇到自己缺點
然後瘋狂沉淪認命有撚用呀
叫春有撚用呀

人地屌醒你係叫你企起身
重整旗鼓重新出發
第一步從來都難
不過千里之行始於足下

由呢一刻起大家坐直個身
開始重新出發
放低自己目標/一直改唔到的壞習慣

我先：
做Gym 好想練返個恆心
打完個Post就落街跑

今日凍呀，第日先啦

食杯雪糕暖下個胃先

收皮
加州熱到死

快D入黎重新做人

無人理你啊 繼續沉啦傻閪

樓主打個丁先喇

戒丁中